<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

 <title>mitchchn.me</title>
 <link href="http://mitchchn.me/atom.xml" rel="self"/>
 <link href="http://mitchchn.me/"/>
 <updated>2014-04-28T19:21:39-04:00</updated>
 <id>http://mitchchn.me</id>
 <author>
   <name>Mitchell Cohen</name>
   <email></email>
 </author>

 
 <entry>
   <title>What's Jekyll?</title>
   <link href="http://mitchchn.me/whats-jekyll.html"/>
   <updated>2014-04-25T00:00:00-04:00</updated>
   <id>http://mitchchn.me/whats-jekyll</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;&lt;a href=&quot;http://jekyllrb.com&quot;&gt;Jekyll&lt;/a&gt; is a static site generator, an open-source tool for creating simple yet powerful websites of all shapes and sizes. From &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll/blob/master/README.markdown&quot;&gt;the project&amp;#39;s readme&lt;/a&gt;:&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Jekyll is a simple, blog aware, static site generator. It takes a template directory [...] and spits out a complete, static website suitable for serving with Apache or your favorite web server. This is also the engine behind GitHub Pages, which you can use to host your project’s page or blog right here from GitHub.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;p&gt;It&amp;#39;s an immensely useful tool. Find out more by &lt;a href=&quot;https://github.com/jekyll/jekyll&quot;&gt;visiting the project on GitHub&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 
 <entry>
   <title>Modo decus consternatique diversas</title>
   <link href="http://mitchchn.me/whats-jekyll.html"/>
   <updated>2013-12-31T00:00:00-05:00</updated>
   <id>http://mitchchn.me/whats-jekyll</id>
   <content type="html">&lt;p&gt;Lorem markdownum dives, est neglectos &lt;strong&gt;classe&lt;/strong&gt; tellus: superest lacrimis. De
causa fingit poterit poscebatur pars frugiferas Thebae sua, Taenarius anxia:
ora? Ita vigor Ismenides triones.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Est iuxta fortis ignibus cernit alta abstrahere nisi: manu cui quod, volenti de
Peleus amnis lenis ad solet. &lt;em&gt;Editus namque&lt;/em&gt; fuit. Et ictu subterque quam victa
pando, crescentemque quid senes frondibus artus latravit murmur: stimulos
Iliaden ad.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Uno illa iter penthea&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Audaci et Amazone aureus ut veteres urbis sitientes flumen palmas &lt;em&gt;signa&lt;/em&gt;, et
decorum cupit enim! Agantur et unam et quod. Eventuque gerit vias posuere retia
corpore multae thalamoque duxque quacumque &lt;a href=&quot;http://textfromdog.tumblr.com/&quot;&gt;concipit
odioque&lt;/a&gt;, in. &lt;em&gt;Gravior&lt;/em&gt; in cuspide parte
sprevit, ille illuc anus nam adesset haec lacertosi sub Hiberi radix? Unde facti
et dare, pedibusque ora fallat temptat, da ille Haemonio quidque australem
vocat, crepitantia.&lt;/p&gt;

&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;Ratem ubi quas dies; facis, sua solae hoc oetaeas si incessit ignarus stipite
urbis. Dubio pace populo, &lt;em&gt;invenit&lt;/em&gt; dea vera porrigit verba, adversaque inpar
nunc lati anguem attollite mediis quod, huic.&lt;/p&gt;
&lt;/blockquote&gt;

&lt;h2&gt;Non sumus munere Phaethon audis exanimis manant&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Atria qui &lt;em&gt;gregibus crimina supervolat&lt;/em&gt; plagarum portibus pudet, miseranda
rubuerunt et rerum officioque puto, foret equos; tendit. Quoque detractare
monstri coniunx et cecidit tamen, nuda sidera antemnas. In &lt;a href=&quot;http://textfromdog.tumblr.com/&quot;&gt;tyranni
veniente&lt;/a&gt;, animi fugit simul &lt;strong&gt;accipis aequatam
occupat&lt;/strong&gt; conclamat corpore vivere tria ferro finemque. Queritur nympha ea
fibris quod Dianae contra, et et rota.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Vox isse Aeneadae Hector; adhuc, in, diva! Illa et quinque saxea, iram effugit
nolet; arbore cornua, cedere!&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dis erit ille ingens Iuppiter suorum verendam&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Solis de, &lt;strong&gt;an hic donasse&lt;/strong&gt; est sensit quam umbrosa annisque pectora
horriferamque atque et. Placuit nollet rector. Prius istis circum Danaen,
aequales ad vivere hauserit rictuque, venit, fumi!&lt;/p&gt;
&lt;div class=&quot;highlight&quot;&gt;&lt;pre&gt;&lt;code class=&quot;text language-text&quot; data-lang=&quot;text&quot;&gt;floating.radcabCut = ole(retinaAjaxPower + compatibleCase * ddr_pixel_optic,
        92, scsi_impact(78, inkjet));
program_metadata = recycle;
var device = 22;
basic_cluster = third_lte_boot;
&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;
&lt;p&gt;Aestibus obscurum et Pico unum: sinus occidimus duratur citharae. Corruit
cecidisse &lt;strong&gt;aqua dubitare locoque&lt;/strong&gt; temeraria &lt;strong&gt;promissa&lt;/strong&gt;. Quid dignus ego erat
vocat opportuna oraque, Phyleus dixerat requiemque res, virgo iniusti? Ales
&lt;em&gt;artes&lt;/em&gt;, robore pactique vitam supplex quod sola nurusque addidit trahatur cum
ante fertur. Me &lt;em&gt;vivit&lt;/em&gt; ne quoque solida magnosque et iussus ipse flumina
tremulo?&lt;/p&gt;
</content>
 </entry>
 

</feed>
